有冇人覺得朱經緯好慘

其實豬sir認罪係可以無事最多社會服務令 佢打果幾棍鏡頭入晒 清洪都打唔甩喇 以佢咁多年做警察同警犬經驗應該都知乜事

佢同其他犬一樣 都係俾人祭棋 曾偉雄又話佢地無錯 撐犬既人又咁多 根本無落台空間

平心而論香港人係經濟動物 我敢講有至少3成人口係真心支持佢地 反對黃屍搞事

成件事係一個局令到香港社會更加撕裂 令更多人真心建制

伯母仲慘 條隊咁長

你慘D
你老母比你個衰仔激死la

我話豬蛇無得認罪慘咋喎

被人告就預左，但最慘應該係7警打人一獲 收曬安家費 玩曬程序拖足2年 宜家仲有得保釋等上訴 而朱經緯聖誕節過年都要係裡面過。

我打人一棍炸 公平咩

佢點會承認自己做錯
佢呢d典型差佬一定覺得自己係悲劇既主角，會覺得法庭/法律有問題，而非自己有問題

咁大差別

冇人叫佢打架?

btw, 伯母條龍排到對面海未?

差佬同藍絲成日唔係最鍾意講“總之犯法就唔岩“咩
理佢會一棍定一獲，總之打鳩人就唔岩

其實traing佢果個都要罰。下屬犯錯上司可以無事？

on9

安家費打完官司都冇幾多剩

樓主應該係真名上連登

見到乜Q 黃屍 兩隻字就知你五毛

真係好慘

不過抵撚死

抵撚死

抵撚佢死呀

真假膠要分明 只係就想講其實係做局黎